精神病知識

經過琴日單新聞，睇到連登同facebook嘅留言發現香港人對精神病嘅知識係錯到離晒譜，政府係未要對香港人加強下精神病嘅知識?

官員已經不斷用自身例子教緊我地